（ 集思廣益 ）一間手機維修鋪 叫咩名好

如題 有冇一睇就知同知你係黃

整機黃

維機

黃維機

又幾好啵

納入考慮範圍

革命機

革命機 FAO

時代革命機

和你整

修你皮

和理修？